A0嘅人絕對識唔過

啲A0狗點解會a0？
樣柒囉
咁點解佢地會樣柒？
相由心生囉
所以啲A0狗唔單止樣柒
心地仲一定好差添
全部都係潛在強姦犯殺人犯嚟
社會嘅害蟲嚟
總之見到A0狗就最好避之則吉
再唔係就集體欺凌佢地

pish

你一出世就A1?

push

A0狗出現了

毒撚係咪冇人權

搵工要有工作經驗
搵工作經驗要有份工